demo_git
========

Une demo de git qui se passe bien

Et maintenant on modifie depuis github
mais aussi depuis ma machine locale et c'est cool
ajouter la nouvelle ligne 

la derniere ligne pour ce fichier 
un commentaire 

